{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3012003",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 LX22풀빌라펜션"
    },
    "text": "LX22プールビラは楊平西宗店(1号、2号)、加平雪岳店(3号~12号)に位置しています。家族、恋人、友達と一緒に静かな休息を楽しむことができる別荘型一軒家プルビラです。加平雪岳店は冬にも利用できる温水プールが用意されています。22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。全客室はメゾネットタイプで、お子様連れの際は安全に注意してください。プールビラ内では早くて便利なインターネットが利用でき、暖炉の使用料金は50,000ウォンです。プールは6月1日から10月15日まで運営され、利用は無料です。プール内では入浴剤やオイルの使用が禁止されています。駐車は最大3台まで可能で、3台以上の場合は事前にご連絡ください。LX1号客室にはビリヤード台がなく、アミューズメント施設は客室内で無料でご利用いただけます。屋外庭園は22時30分までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "LX22プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "LX22プールビラは楊平西宗店(1号、2号)、加平雪岳店(3号~12号)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "LX22プールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "LX22プールビラは別荘型一軒家プルビラで、家族、恋人、友達と一緒に静かな休息を楽しむことができます。加平雪岳店では冬にも利用できる温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "LX22プールビラの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "LX22プールビラの全客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内でのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、プールビラ内では早くて便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "暖炉の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "暖炉の使用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは6月1日から10月15日まで運営され、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プール内での入浴剤やオイルの使用はできますか？",
            "answer": "プール内では入浴剤やオイルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は最大3台まで可能です。3台以上の場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "LX1号客室にはビリヤード台がありますか？",
            "answer": "LX1号客室にはビリヤード台はありませんが、アミューズメント施設は客室内で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外庭園の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外庭園は22時30分までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 459
    }
}